# **Teste para Desenvolvedor Xamarin do Zap Imóveis** #

Seja bem vindo! Agradecemos o seu interesse em participar do nosso processo seletivo.
Por favor atente-se as instruções abaixo e entre em contato conosco ao menor sinal de dúvidas.

# **Objetivo** #

Criar uma aplicativo que consulte uma REST API e mostre uma listagem de itens;
Cada item da lista deve permitir acesso ao detalhe do item;
No detalhe do item deve haver uma opção para que o usuário envie uma mensagem.

# **Layout** #

Os itens tratam-se de anúncios de imóveis. Fique a vontade para apresentar os dados da forma que achar melhor (o layout é livre) mas procure exibir todos os campos que estão disponíveis no JSON.

# **Sobre seu código** #

## Analisaremos: ##

* Organização do código;
* Boas práticas de programação;
* Possíveis bugs;
* Tratamento de erros.
* API

A listagem de itens está disponivel em http://demo4573903.mockable.io/imoveis

Para acessar cada detalhe do item basta adicionar o ID do item ao final da URL. Ex: http://demo4573903.mockable.io/imoveis/1

Para enviar uma mensagem faça um POST no seguinte endereço: http://demo4573903.mockable.io/imoveis/contato

O POST deve conter os dados do interessado (Nome, e-mail e telefone) e o código do anúncio. O corpo pode enviado por form ou json.

# **Itens extras (não obrigatórios)** #

Tente implementar ordenação na listagem (Ex: por preço, vagas, suites etc...);
Implemente testes unitários e de aceitação (interface).
# ** Dicas ** #

* Fique a vontade para utilizar animações e recursos especias (ex: parallax etc...);
* Não se esqueça de validar os campos do formulário de contato (todos os campos são obrigatórios);
* Teste bem seu aplicativo, evite crashes.
# **Observações importantes** #

* Não inicie o teste sem sanar todas as dúvidas;
* A API pode ter falhas, prepare seu aplicativo para contorná-las.
* Utilize Xamarin Forms
* O app deverá rodar tanto em Android e iOS.

Bom teste!